陳伶俐晒大仔DSE成績 感謝兒子支持再婚

港姐出身、現年41歲的陳伶俐與前夫林敏驄育有兩個囝囝林肯(Lincoln)和林善(Yohji)，2008年兩人宣布離婚後各自各精彩，陳伶俐於2012年再婚下嫁新加坡富豪老公劉頌銘，並於2014為對方誕下一子。上星期係大仔長子Lincoln嘅19歲生日，陳伶俐喺社交平台上載咗一張Lincoln嘅DSE成績單，全部科目都考獲5*或以上，成績彪炳！眼見囝囝咁生性，陳伶俐好安慰，喺社交網寫下一封感人嘅信俾兒子，仲話好感謝上天送給她「這對寶貝仔」，內容相當感人⋯⋯

陳伶俐晒大仔DSE成績 感謝兒子支持再婚
長子Lincoln現於香港大學修讀工商管理學學士(lBGM)，早前19歲生日，陳伶俐在FB大晒兒子DSE成績單，見佢全部科目都考獲5*或以上，成績好好，見囝囝咁懂事又係高材生，陳伶俐當然好放心！佢仲寫下給兒子的信，提到當年只得22歲嘅佢未婚懷孕，伶俐話要為自己嘅「任性」負責任，排除萬難把Lincoln帶來這個世上，而離婚後，懂事的Lincoln又鼓勵陳伶俐去拍拖，希望媽媽得到幸福。伶俐在信中講明以後都會全力支持仔仔，又叫佢好好享受大學生活。

給Lincoln的信：
多謝乖仔你，很有心思和努力地…在2017年～我40歲～送了一份很大很大的禮物給我！還對我説：「媽咪，我好想為你做點事…..」我真的感到欣慰…更感動得…流下淚來…（放心，這是開心的淚）

19年前的今天…剛到22歲的我，不理世俗眼光…義無反顧…排除患難，堅決地把你帶來這裡…跟自己説：「要為自己的任性，負上一世責任！一定要好好把你養育成人！」就是這份任性，所以更努力工作…更拼命去生存～靠自己的一雙手，要做好母親的職責！
2010年，你鼓勵我去拍拖，跟我說：「找個男人好好錫你，倍下你去旅行玩下，都成33歳啦！成日做嘢都沒有認真去玩下…..」原來，11歳的你…知道我那廿幾歲的生活瑣碎事……

真係勁, 得到鬼才林敏聰嘅遺傳係唔同啲

原來已經咁大個仔
唔知點解凝住佢地啲仔仲係幾歲大

其實佢都幾樣衰

好撚勁

陳松齡幾時生咗個仔？

社會棟樑

蒲松齡呀

IBGM

又幾勁

Mbbs

林肯

林善

陳伶俐唔樣衰喎，個樣算係咁啦

可能林敏聰一早知兩個仔唔係佢親生 專登改呢兩個名

林肯
係咪想個仔做總統

屌你 5 科5** 有錢人d 仔女讀書真係柒既有限

好酸

差3粒星

林敏聰d基因

堅勁

好多粒星

林敏驄生得佢地醒

錯哂

假名黎，擺明驚俾人騷擾，你真當林敏聰傻

仲要有錢都唔同你走後門 真係去考DSE

乜佢生仔時得22歲？真係睇住佢個仔大

呢個賤貨出去偷食搞到離婚 , 點解仲可以有咁多正皮

係勁 仲要中文通識都5* 無可否認識玩考試
但係讀M1 + physics 得5*...
真係有料嘅就M2+physics 5**啦

中文同通識咁廢既

人地35分你班廢青都仲有位入
屌 好撚心 廿鳩幾三十歲人 就學識下欣賞人啦
咁既性格 無女成世打閪工都唔抵可憐

人地考到咁好就笑鳩人個名 連登仔真係無得輸

真係有料就唔會咁尻蠢考dse學垃圾閪科中文通識啦

你睇下周柏豪果個廁所偷拍post仲好笑
偷拍都話無問題
cls

你唔係全5**就屌你冇料，你全5**又屌你考dse唔考al，到你考al straight a喇，又屌你個名on9

出奇係佢考dse 而唔係考ib

"有錢人讀書環境好D又有得補習 做狀元有幾難"

食過李美鳳嘅人竟然會中出呢隻嘢

三科已經高過我best5

支持自己老母比人屌

肯能定係高登仔黎

睇住班3322都拎唔到嘅人講依類說話真係好笑，講到自己有錢就一定入到神科咁，又唔諗下人哋日日返屋企溫幾多書，自己返屋又打幾多機

人地實係冇付出, 不勞而獲
自己溫左幾分鍾書就好似盡撚哂力咁

高分就一定要讚唔俾屌？

無錯，咁成績基本上全部大學學系任佢揀，但其實M2唔當係一科，所以佢best 5比盡34分

已經勁過肥絲先啦
佢有撚呢個分咩

冇話肥婆唔俾批評靚女
但人地會笑囉

讀IBGM咁浪費

有錢讀咩都得
不過我覺得哂咗佢個人，咁醒揀科學唔到嘢嘅科

聰明既人 讀乜撚都搵到大錢 你唔洗擔心

Global Business嚟講cu ust屌打hku啦
咁有錢出國讀仲好啦

點呀 高分都唔讚係咪要肥哂佬先讚呀
你估真係有錢就一定考得好成績架咩..人地用左唔知幾多時間溫書啦
唔好咁痴線啦好無呀..d價格觀咪咁扭曲啦

佢大仔資優

當然努力都好重要，冇話佢懶

入kong u 係享受下大學生活 順手識下人

讀咩科唔重要

Ling u 定edu u呀你
三大一早計緊

好似有住hall?

我是否你唯一的粉腸

有d慘 因為阿爸係名人讀書讀得勤力都變左阿爸遺傳

哇

咁有時遺傳都佔有一定嘅分量嘅, 就好似有啲人個腦轉得快啲好多時都係得到遺傳

生食檸檬都冇你咁酸

酸到呢

睇program, IBGM係最垃圾既Gbus黎
睇faculty, bba亦都唔夠CU ust黎
所以得番hku個名叫好聽d
sosad大好成績

有錢仔讀書好正常wo 有冇見過公屋仔可以讀到咁

撚咩 呢度會員平均年齡都唔知有冇18 咁多中學雞

任誰話我係 世俗點睇我當平常

一個父母繼父都有錢有名氣既人
仲洗諗cu 好d 定ust 好d
入到kong u 群返自己level 既圈子 出到黎又大把uncle
拎住個cu 打飛機呢d 係屋邨仔做 唔係有錢人做架

上埋岸洗鬼酸
依家dse cut 到咁都無5**
識讀書定識考試 大家心照啦

究竟點先做倒...全部唔係A就B

點呀 6A狀元

都唔明你地想點
又要唾棄呢個制度
又要吹捧呢個制度嘅贏家
仲要而家講緊人地家底已經贏咗十條街
討論dse成績黎把撚咩

啱，真正有科料應該坐時光時返去考al

係喇係喇，而家dse唔洗溫㗎，識考試技巧就5**㗎喇

好鍾意睇班al撚喺度打飛機，成日講到al f都勁過dse 5**咁

係咪呀 年宵有得買個全5**嘅file

唔kur
但佢真係叻仔
香港人唔好睇小自己

真係叻仔
LS 中文呢啲濕鳩科都高分
唔單止讀得勁 係醒目識得摸熟個遊戲玩法

俾林敏驄啲基因咋

其實考完就wfc，仲就去挑剔個dse grade先最撚on9

佢咁既background都係靠關係入ibank架啦
入邊間有分別咩

好撚酸

大把人讀得勤力都冇佢咁成績啦

同埋有時遺傳呢樣野唔到你唔信

正皮係俾佢個仔嘅

下 個老婆仆街多啲，林敏聰好可憐其實

其實係咪早生仔通常都叻過遲生個啲？

留名等睇貼al 3A/dse 爆分cert

發覺d 好多學霸3X都係phy chem econ

發覺好多學霸3X都係phy chem econ

D名好gag

佢個仔唔會好困擾咩
比呀媽公開成績表
全世界同學都知

個老婆勾佬都話係男仆街

大家永遠只會講林敏聰個仔，當有一日講林肯爸爸先算啦

咦

嘩！你真係好撚有批判性思維啊

成班毒撚酸到
人地有父幹有成績就屌到人一文不值
反社會人格表露無遺

佢個仔真心醒，叫老母俾心機搵條佬埋單，
第時唔使佢養之餘仲可以關照下佢

此post 酸味濃

個名真係好笑
笑有咩問題 ？做乜撚野

大把高分既人讀完咪一樣係普通人
on9

佢老豆咁叻
遺傳就一定關事咖啦
但拎唔到佢成績既人只係唔夠勤力姐

其實想講實力黎講
5**~5*
5**係真係要天時地利人和

蘇格蘭場非工業用國際線路自動溶雪16Valve風油軑大包圍連鐳射彩色洗衣乾衣腐蝕性氣墊毛筆

乜原來而家4A 3B就入到Gbus

無林敏聰嘅基因 個仔邊有咁醒，同埋陳伶俐咁豬都有人埋單 其實林敏聰曾經食過李美鳳都叫無憾啦

dse 變左識考試既淘汰場。 教育乜唔係應該為大多數唔同資質既人發揮到佢既用處咩。

咁高分

正皮比林敏聰個仔咁叻

做乜9
而家改左2月放榜咩

睇內文啦

印象好似係個女既比林敏聰戴綠帽？
點解過幾年就可以洗底？

三隻大笨豬 走去食蕃薯

Dse高分又話人揀垃圾科
一陣人地如果低兩三分又話人淨係揀得起呢科

咁根本上唔洗入kongu 已經係個d 圈子啦 佢本身ischool d 圈子我唔信會比kongu 差
咁點解唔真係簡科會學野ge 讀

點撚知點解
凈係知連登仔最鍾意搵自己把尺度人囉
一來讀書叻既人唔等於鍾意學野 佢數學叻又點 人地有話鍾意數學咩
二來有d 人真係好撚鍾意做乜撚野business project 好鍾意喺人前present 自己
你唔比人鍾意讀business 既? 人人都鍾意science?

連登明明係小朋友論壇 又會咁多人吹奏林敏聰既

愈早生，啲精子卵子強壯啲，理論上個細路基因會優秀啲

阿哥一定叻 啲 ?

因為你又可以做醫生工程又有底讀商科lor ...

進可攻 退可守

ibgm 強制double major... 接近你想讀乜都得...

話中大科大讀gbus既人都on9, 如果我入硬ibank，點解我要入科大山卡啦同毒撚一齊困獸鬥，去玩都唔方便啦

落堂去中環做intern 見uncle auntie又易d

Phy chem bio

以前就多數係phy chem bio, 但係而家我覺得好似少咗人讀bio, 我自己都係phy chem ict, 因為覺得bio多嘢背所以無揀

好勁 得phy好過佢
Maths(core)同佢打和
冇讀M1
其他全部差過佢
利申全部科同佢一樣(除咗佢M1我M2)

連登仔真係咩都有位入
笑死

可能因為dse可以自由選擇加上bio真係

Between我覺得chem難讀啲

因為chem撈埋計數, 所以覺得有興趣啲
同埋我覺得chem啲實驗有趣一啲, 啲色可以變嚟變去, 唔係好鍾意bio果類實驗

有錢人啲仔一向都考得唔差]

有$佬D囗味真係呢
中意技術型同夠放(3穴)？

我讀AL phy chem bio...
bio 讀到嘔 又難A..
phy chem 化算好多..

咁入城大GBus唔好？

聰明仔

懷疑啲乜撚都屌既人係假膠

好撚勁。。。。。。
狀元

後父有錢個仔未支持囉

既然佢後父係新加坡人
應該送佢去亞洲第一學府 NUS 讀

dse有邊科會係難讀

on9 shitty個名跟一世

去oxbridge啦

再引伸出去
真係有料就讀完小學即上大學啦